柯達都出加密貨幣？

柯達都出加密貨幣？

//對很多人來說，柯達是一間老牌菲林公司，而且不知何時破了產(但現在已經債務重組完並重新起步)，但柯達最近搞作多多，昨日還宣佈新搞作：與WENN Digital合作，推出自家的區塊鏈和相片權利平台「Kodak One」，以及加密貨幣「Kodak Coin」。

這個平台的原理是利用區塊鏈技術，追蹤平台上攝影師的相片是否被使用、在何處使用等資料，自動完成相片權利銷售，結算當然就是使用Kodak Coin。//

柯達唔會執，菲林有市，遲d仲重出舊菲林

你無須同一個龍友解釋的

你就死唔斷氣
以為自己有九條命咩

其實...哩個概念好似幾好

掘礦＝copy&paste photo?